{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161269?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아이캐슬키즈풀빌라"
    },
    "text": "ペンションは全客室にアミューズメント施設が完備されており、子供たちと一緒に大切な思い出を作ることができる空間です。 すべり台、トランポリン、ブランコなど様々なアトラクションが提供され、個別バーベキュー場と個別プールも完備されています。 ペンションはコロナにより政府の指針に従って運営され、予約入室当日にはコロナ指針に従った人数を超過した場合、払い戻しなしで退室措置が行われます。 また、炭とグリルを利用したバーベキューは不可能であり、電気グリルのみ利用できます。 満12歳未満のお子様は1人無料で、2人からは追加料金が発生します。 追加で布団が必要な場合、1セット当たり10,000ウォンの費用が発生し、これは現地決済で行われます。 入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供されておらず、電気グリルを利用したバーベキューは1回に20,000ウォンの費用が発生し、人数に関係なく利用できます。 ペットの入室は不可能であり、幼児の場合は追加料金が発生します。 客室はすべて個別プールを備えており、ぬるま湯を使用することができます。 使用を希望する場合は事前予約が必要で、現地で決済を行います。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットの入室はできません。 その他にも駐車場と無料エアポンプが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのようなアトラクションがありますか？",
            "answer": "ペンションにはすべり台、トランポリン、ブランコなど様々なアトラクションがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用したバーベキューは不可能であり、電気グリルのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "満12歳未満のお子様は1人無料で、2人からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加の布団はいくらですか？",
            "answer": "追加で布団が必要な場合、1セット当たり10,000ウォンの費用が発生し、これは現地決済で行われます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "個別プールを利用するには予約が必要ですか？",
            "answer": "個別プールの使用を希望する場合は事前予約が必要で、現地で決済を行います。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 321
    }
}